# MindboxTest



## Тестовое 1

Напишите на C# библиотеку для поставки внешним клиентам, которая умеет вычислять площадь круга по радиусу и треугольника по трем сторонам. Дополнительно:
```
Юнит-тесты
Легкость добавления других фигур
Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры в compile-time
Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным
```

## Тестовое 2
В базе данных MS SQL Server есть продукты и категории. Одному продукту может соответствовать много категорий, в одной категории может быть много продуктов. Напишите SQL запрос для выбора всех пар «Имя продукта – Имя категории». Если у продукта нет категорий, то его имя все равно должно выводиться.

